搵漫畫系列

唔知有無人睇過 大概記得男主身邊啲女全部都痴線 有電腦方面好勁嘅偷聽狂 同埋幾有米嘅被虐狂 會俾錢男主 好似仲有個妹

太王道嘅設定
答你唔到

仲王道咩 記得被虐果條女俾男主大大力打 另外好似有個咩咩狐嘅角色 武器商人定唔知乜黎 關武器事

記得套野有少少血腥

幫下你喇
係異常少女